大家樂又出雞扒炒麵早餐啦

廿五蚊

有大大塊雞扒 火腿 炒麵

配熱飲

邊夠食架

相就大張

真野都唔知有無拳到咁大

屌塊火腿仔夠邊個食呀

屌你老母

等改圖

25蚊好似幾抵

大家樂份雞扒好似雪左廿年咁

大家樂廿幾蚊D小兒麻痺雞縮埋一細舊
食得多都小兒麻痺

（網上）罵老婆

呢個icon幾正

收皮啦

舊雞雪到臭架